2019 一月 IZ*ONE 彩元 g持區 😊

嗨，新既一年大家請繼續g持啦

幾日前囉

throwback

原本諗住過左年先開，但等咁耐又追唔上喎

今期

推推舊貨先

百搭兄仲有冇mama相分享呀，個po郁得太慢喎

冇咩
啲相執過啲色
可以出多次

哇吓！靚喎，有冇拎黎做手機wallpaper

未有新貨繼續throwback囉

當然有 用咗最後個張

舊相舊相

推到天光

靜蠅蠅吖，繼續貼舊野囉

屌你老母

69 屌極都唔走，點算百搭兄

完全封鎖囉

係吖冇計啦

ps 頭先喺出面見到佢仲有入 jennie 上百大個po，睇黎佢唔係淨入我地既po

腳趾其實你睇左咁多團你點分呢班人既樣
不斷出新團 又個個差不多樣 硬係喺唔知邊團見過咁既樣

咁又唔係喎，我g持既個個都唔似樣，起碼我分得出囉

勁
好似呢個咁 又好似以前喺啲咩dia 定咩oh my girl見過
好多好多隊都有呢啲樣 好亂

DIA我都仲有追吓，OMG就冇乜淨係識 YooA

黎個甫士吖

追開就唔會覺得似

喂夠唔夠惡先

今日IG

你的kimnako

Hitomi 黎架

哎吔係咩？ 我唔係好識認佢地

成團你知唔知我淨係識幾多個

百搭兄可能唔知，我開始留意佢嗰陣係因為 felix

今朝金浦

3個？ 櫻 彩元 元英

元英你地提過但唔熟

曹查理都聽過吓又係唔熟 ，叡娜留意過吓，因為d人話佢似雨琦

推推

今日CDTV

新年快樂

你都係吖百搭兄

再黎尋日

lm

更新

嗨

影得唔錯喎

上月JJ

再黎

幾q

多謝g持

今！日！囉！

幫推

再黎尋日skoolook

百搭兄咁耐都唔入黎既 靜蠅蠅喎

彩元QQ

多謝g持，多d入黎，依度靜蠅蠅

呢排有啲忙

Ho qq

仲以為你去左邊

再黎高清

係咪曲奇黎㗎百搭兄

原來係幸運餅乾

Fortune Cookie

紅地毯彩元之後就係FELIX

哇好野喎

好想玩腳

早前golden disc

今日ISAC

好Q

好qq

再黎前幾日金唱片

尋日

腳趾妹分唔分到邊個係彩元同柔理

Q到

哎吔咁唔似樣點會分唔到唧

彩元b得意咁多

超大特寫

上週

加effect唔靚囉

我見到有四張唔知邊張冇執過

qq

我回歸了

繼續偶像運動會

圖海

第一張最qq

Hitomi都幾q

我上次認錯佢係nako

-.- 點解個鼻越P越細

瓏醫生專精邊科？

哎吔貼錯po

推得太多人就有咁既問題

好食嗎

abema

天使黎

多謝幫推 ，最近靜蠅蠅吖百搭兄好似好忙唔得閒入黎

izone-mail駛唔駛申請㗎百搭兄

唔清楚
我都係上條link睇

哇吓！黑白的型男唷

po錯喎
仲要係男人

呢幾張好靚

他是我的二號男神
如果不是他我就不會認識彩元
他是有資格入來的

好仙呀琴日

幾pure

今日

新聞網今日上載之前日SMA吖多謝合作

咁能Q？

qq唷

再黎SMA多謝合作

新節目？

超靚

超超靚

g！持！囉！